女朋友出咗個難題比我

女朋友尋日話佢其實一路考驗緊我
有種行為係做咗會加分

平時出街出得耐就會有機會做
我多數都有做到但有時又冇做
普通朋友之間都可以做
室內室外都可以做
對女朋友嚟講好重要
唔關性事

有冇連登仔話我知到底係咩
我就嚟R爆頭

比錢

上連登開post ?

紙巾/外套

女朋友唔係睇錢嘅人
何況一路都係我比

關乜事

並排一齊行？

對望？

常備兩包
外套長期喺袋

應該係....幫手開門, 食飯拉椅子

係咪搭電梯你唔記得企佢前/後面

比水佢飲？
利申日日都玩呢呢隻驚

不嬲行馬路邊 保護女朋友

你唔望女朋友㗎

留名

有做呀

唔係行馬路邊
係並排行

拖手

有呀
隨時隔開其他人

袋有水壺裝佢最愛嘅暖水

送佢返屋企

整估佢

問佢肚唔肚餓 口唔口渴囉on9
諗咁多 毒撚唔好學人溝女啦

咪平排行我行馬路邊炒車炒我先囉

攬

俾你快我四十秒

拖 攬 翹都有

日日堅持送

做咗就真係死硬

有呀

咁就唔知了
幫你推 希望你搵到答案

會唔會係要搵位坐低休息？
行得耐
例如你條女著平底鞋或者高跟鞋
普通朋友都有攰嘅時候
室內外都有位可以坐

佢話有人啱咗部分 但唔夠準確

幫佢拎野?

一齊返工乜都坐夠啦

已經乜都我拎㗎喇

準備行程？

on9 兒童肯定係[咩 ]佢除非唔係

理鳩佢 加唔加分又點 又唔係追緊佢

返工有咩行程

你依家拍拖定湊女呀

請食飯！

冇幫佢打丁
咁都要問

做人男友梗係想對女朋友做到最好

屌 係㗎
佢真係好似個細路女

不嬲都係

真係咪搞 番工已經多野做

佢冇丁

夜晚送番屋企？

堅持送

揼骨囉，我終於諗到

有呀
佢身體唔好 成日周身骨痛
我都有幫佢揼/鏈

係咪要諗定食咩

通常都係食飯坐低無幫手拉椅子。
出門口無幫手拉門。
食飯無請示女友先食。
食野發出聲響。
食野一路玩電話唔理佢。
冷氣凍唔識主動比衫，食飯無主動比紙巾。
無風度，佢講野你無細心聽。
遲到，生日節日記念日無主動送禮物。
得閒準備神秘禮物。等等等⋯⋯
女友一定有大把野話你唔好

樓豬對我地嘅回答係，「不嬲都有！」、「堅持做！」

撩佢個閪！

補充：
佢話#36 前有人估中部分 但唔夠準確
考驗緊我嘅時候 佢會同平時唔同
結婚/一齊好耐之後可以加倍回報返我（睇個人偏好，有得回報嘅話佢會回報）

不嬲都有！

應該係 同佢出街 唔上網,唔打機,唔上連登,唔睇fb,ig,whatspp,wechat..........

佢話有人估中咗

#36前有人做中部分但唔夠準確
#58前有人做中過

有咩嘢係#36前同後有關連

估

中出佢屎眼！
結婚加倍回報返俾你，中出返你屎眼！
互射！

帶袋幫手裝野?

#36前有人做中部分但唔夠準確 -> 諗行程 諗去邊 行咩做野
#58前有人做中過 - 咁即係#57 諗食咩

有呀 乜都塞比我拎

視姦

#26
#57

有成一半係你自己回
又有一半係9up

不過你同你條女都幾撚on9

帶水?

我都覺得好on9

決定一啲野

你兩個幾歲 兩個都做緊野？

戇鳩鳩 條女好似撚狗咁撚 乜撚都做晒 之後就要你估你做漏乜
又話咩雙倍回報 十足養狗咁 比多條牛肉乾你呀?
記得唔好分手 比你縱撚壞晒 第時你做少樣又話你變左
條女只會變本加厲 不斷加野

係呀
不過都係情趣嚟嘅

不嬲都有

好準

不過我哋好幸福 唔諗住分

幫佢挷鞋帶?

你唔諗住姐
有人對自己咁好梗係好架
等到佢覺得想要新鮮感嘅時候未搵過個

係咪有時有綁有時無阿

咪撚諗啦
佢出條on9問題考你 你就老馮要答
只會之後比佢食住上

做咗唔開估咪可以繼續令你繼續對佢好咯

鞭打佢

點會呢

拍照？

屌 我條女今朝都係女 我
佢無啦啦講
：哇屌 bb我岩岩食藥既時候見到單好痴線既新聞
我冇為意就答
：你做乜春食藥
之後佢就話我通過考驗

心靈上

每次都有

真係湊女咁款

佢鍾意咪由佢囉

有時有有時冇

我唔識影相 佢都唔會叫我影

啲女人好撚古惑㗎

肯開估未啊

食煙

又係喎

不過我點都會對佢好

巴打條女得今朝係女？

平時出街出得耐就會有機會做
甩鞋帶幫佢縛?

屌 漏左空白 自膠

我都想知答案

佢話#36前有人估中部分 但唔準確
#58前有人估中

中左部份咪即係問佢今晚想食d咩囉 或者有d主見 同佢講等你肚餓今晚帶你去食好野

不過如果你唔係假膠 條女係認真既話
我勸你飛撚左佢啦 唔好扮高深 要人估 係度扭屎忽花

我同女朋友賭緊個答案丫

食粥食飯靠你喇ching

同我回覆一樣 答案係#57

屌閪

不過樓主你都係唔適合拍拖 條女又on9

#57

係咪扑完野冇攬下佢就走

exactly 仲講咩結婚後加倍回報呢啲on9野
今晚返去屌鑊甘既再搵個理由飛左佢啦

得罰講句
你條女好幼稚

拍拖都要計分
而家返工評估呀 唔合格要分手呀
咁証明條女都唔係真心鐘意你
下下都計住
同部計數機拍拖算啦

做男人做到你成隻狗咁 ，完全無尊嚴 仲以為自己好威咁。

如果真係#57 咁其實都幾撚煩 出親街咩都要諗過晒 唔岩心水又屌

似係喇

諗食咩可能遲啲會煮比我食

樓主 rip

好嘅女朋友 = 自動小鳥依人
廢嘅女朋友 = 個男人做狗做保母咁

以為你條女殘廢 暖水壺都要帶出街。

做兵又唔撚認

但佢幼稚得好可愛

情趣嚟嘅姐
佢又鍾意 我又唔介意咪由佢囉

樓主同條女講得呢d 睇得出係廿歲唔夠d小學雞
講結婚 可能佢地而家已經老公老婆相稱個d情侶

想直線讚自己完美男友

但又好小鳥依人

係唔識照顧自己啫
我又鍾意照顧人 咁咪夾囉

屌你
一係開估，一係飛撚左條女啦

直線話自己係奴隸

#26搭58

咁都要諗？

比人當狗咁撚
自以為幸福 笑死

金句

補充
最簡單解釋就係
關心，重視，尊重
真心果種

做男朋友做到成隻狗咁 港女咪就係咁樣寵出嚟囉

成個奴隸咁 為左佢而生存

做嘢先
睇下今晚有冇答案

真係笑撚死人

按腳底

拍左幾耐？

拍拖定湊女？

On撚柒9

難乜撚題
有野就講啦

你又真心走去玩
咁咪俾人撚狗囉

樓主 答案定老母？

不過老老豆豆
樓主會唔會係做緊兵
但以為自己係男朋友

屌你 俾條女撚左咁多頁紙都唔兜巴車埋去叫佢開估 樓主真係無撚用

樓主正垃圾狗 對住女朋友大聲d 講野都唔敢！
平時扑野肯定你條女係S 你一定做M 返去舔鞋底啦柒頭

開門 頂住度門

6頁都無人講拎手袋

威咼ching

好把炮wo

仲要講到懶係sweet
十足湊緊智障兒童咁

互射?

屌你老母拍拖姐 考乜撚野驗

一就一二就二，試用期啊依家

兩樣都唔係
工人嚟

Sor鳩 cut少咗

真係成隻狗咁

屌咁都好攞嚟講
自己冇嘢想食架咩
至撚憎人冇主見

講bye bye

樓豬同條女都on9

揸佢波

睇左你做乜食春藥

正宗一個願打一個願挨 到底一齊左幾耐

樓主女朋友 樓主話你八婆喎

小學生常識問答比賽咩，問問問，問你老母個西啦

最尾果句中肯咗一半，係好on9

女仔係要比人當殘廢先開心？？

好撚煩，你叫佢講就講啦屌on99

耐唔耐要星巴佢
所謂一啖砂糖一啖屎
你剩係俾糖佢
佢咪覺得唔夠滿足囉

摸頭

爆房仲唔加分...

笑左

渣波

咀

幫佢禁電梯？

幫佢抹精

請食飯定揼骨

樓主都幾24孝男朋友
情趣嘅野班毒撚鬼識咩

不過呢啲野, 熱戀期先會做到足
過一段時間樓主可能就覺得條女煩架啦

巴打咩都做齊囇

你似做佢隻狗多啲喎

我覺得雙方都enjoy 嘅話
冇話狗唔狗 又唔係比人逼
你愛佢你就想比佢依靠㗎啦

利申 男朋友同樓主一樣對女朋友咁好

咁撚on9你條女

樓主對條女咁好
但條女有咩都要樓主估估下咁
咁睇得出呢個女朋友都唔係對樓主幾好
應該好快就玩厭樓主
分手個時就會話樓主冇個性

港女

樓主 其實只係隻兵
條女另一邊 已經同男神啪啪啪緊

抺汗？

咁要睇條女識唔識諗啦
好似CACA咁嘅臭雞, 唔識珍惜嘅, 要嚟都冇用

樓主應該都享受緊照顧女朋友嘅感覺
因為覺得自己夠強大,被依賴,被需要,被重視
加上條女又識嗲下咁
有時男人出軌, 咪又係因為搵返呢啲感覺

愈睇呢個po愈覺得樓豬成隻狗咁

送人番屋企呀？

屌你老味拍個拖都搞咁多嘢
咪撚拍啦 去考DSE啦
使唔使考埋mock 出個predicted grade

你條女都幾戇鳩
我睇你一路爆你做嘅野你肯定你唔係做緊佢老母？

叫你埋單找數呀，仲唔明呀

咪臭閪
仲要一路mon post睇吓有無人答啱
屌 仲細咩
拍拖唔係你就我 就 我就你架啦
有咩唔啱咪講到啱
邊有咩啱定錯 有做定無做
拍拖拍到考試咁 不如唔好拍

行冇耐畀佢休息下
可能M到或者一般唔舒服 女仔身體弱啲要抖

D港女真係麻撚煩

屌頭先邊個喺到

我話緊>8¥[£,?_83!&¥>#